突發！！！ 天文台：星期日八號

多謝樓豬提供笑話

0/10

已經六號

突發？？？ 天文台可以再廢啲

星期一九號

開始玩膠

咁星期二咪......

原來係咁哈哈😂😂

Thx

好笑

星期三 十一號！！！

可能真係八號打八號都唔定

星期二十號添

星期日........

星期一得唔得

屌你，過期嘅post咪撚覆la